北戴河會議共識 定性香港顏色革命

消息稱，中共高層仍希望港府能憑藉自身能力，在有限時間、法律框架下平息內亂，但若港府力有不逮，中央亦可提供一切法律框架下的「援助」。

民陣已宣布831去中聯辦
有12日俾港共回應五大訴求

港共亦啱啱已放風，「發言人重申，目前最重要的是要盡快回復社會秩序；當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。」
我估，即係有機會有限度回應，尤其時時間必須在十一鄰國國慶前。

今晚留力，一次咁多，就一次。

呢12日傾唔掂數，咁大家合理升級，而831舞台更大，目標更明確，你懂的。

自推

1

2

3

4

自推5